黃大仙休班警同家屬要訓覺，會最先清場

明未

警方有股保護家人ga心態

史上首次佔領路軌

8月5日全港被罷工

8月5日東鐵線

死人會為警加分

消秏戰先係王道

想像休班都無得訓，一定崩潰

咁散囉 半個鐘落番來

黑社會

唔夠訓，eq本身又低，累死自己友只係時間問題

琴晚都係咁

入面四通八達再入就玩巷戰

好計謀，附近行個圈囉

放心..我地街坊當睇唔到...全港都拍硬手掌...

用呢D，記得放大媽歌，屯門救大媽

唔好俾休班警訓, 消耗佢地既體力

嗶嗶嗶

好難走到，唔好犧牲自己友

頭先架大貨車經過個陣
我幾驚佢撞到良好驚察

喜歡你的思路

腸都畫到跌晒出嚟，就嚟死唔該大家埋嚟望吓

以後日頭撚宿舍 夜晚撚警處

大佬咁重裝點打者 人地對鞋貴過街坊全身

全夜晚也可，放工落街散步遊走
我放鬆，你緊繃

揸住幾架車長響

屌你D街坊派膠
但義士人數唔多,真係要小心

街坊行下算

有人話凌晨3點係人最唔清醒既時間

播下歌 黃大仙娜娜

訓佢老母 長訓就可以

屌你老母死垃圾黑警
憑咩冇學歷冇技能冇責任心冇腦冇使命感冇獨立思考冇大冇細冇EQ仲學人警黑合作
憑咩拎3萬幾人工仲話有宿舍排 含撚啦你地
諗住自己惡晒 番工攞正牌打人唔帶證開槍 你老母臭閪你係濕鳩公僕黎 係我地既僕人黎架 你啲死人糧濕鳩盾爛鳩槍係我地交稅買 你係咁用黎射鳩番我地
帶住槍捉白衫話好驚要調頭走 你老母閪打好市民就1挑100都唔驚

屌你老母臭閪死黑警等天收生仔冇屎忽生女一世做雞老母老婆日日俾人中出 冇人監管天會收你地

大家要明白事理

起身返工啦再訓趕唔切

無時間休息蛇都死

tvb係天橋下面

佢地做緊乜
冇人既

上頭: 我要訓覺架大佬 同我清！

琴晚都已經係咁啦
你咪繼續射tg
班街坊勇到唔洗一陣又上返黎
仲要有呠呠車

播義勇軍進行曲 夠大聲夠嘈 播到佢地對國歌反感

警署可以空城，宿舍不能不住！

又捉唔倒人

老婆仔女車同樓
人人至愛

重要 千祈唔好去狗舍

黃大仙好重要

要閃啦

呠呠呠and then咇咇咇

就由你第一帶頭做吧!

真係

成班垃圾又對住空氣講野

好有音樂感

休班都無得訓，你諗下有咩後果

個人認為黃大仙可以返屋企
黑警射左六粒tear gas
影響左平民
目的已達成

今晚又嗶嗶嗶

聽日買雞蛋

黑警死全家

防暴散仔力守大蛇休班有得訓

對準目標

聽朝0700大圍站塞東鐵!!

訓唔好，又大壓力，又體力勞動，一星期左右已經有野睇

ok呀，返歸沖個靚涼再落街行下

起身屌閪啦

返工屌市民，返屋企屌老婆，身體實好攰

其他紀律部隊一定屌d狗阻住瞓覺

係喎，連累

掛係樹上面？

篤油衝埋去嗶佢地都爽啦
黑社會大哂? 馬路俾車行架

自由發揮啦，百幾蚊，一人買一部都有排玩

成班企街罰企

老實，日日來玩超人都玩死

大蛇好重視宿舍安全

精神攻擊點防

休班都無得補番精神，真係死人，唔死都隱病

玩音響兄弟又安全，又容易散水，長期精神攻擊仲衰過比人打一身

好多皮膚病同壓力有關
平時gear已經焗西

晚晚去叫他們早睡

805
七點
快閃 九龍城世運迴旋處
不撤 不散
光復香港 時代革命

大把病都壓力有關〈「你有壓力，我有壓力」10年前的一句熱話，如今仍言猶在耳。都市人難以避免壓力，但承受沉重壓力隨時誘發各種疾病，如高血壓、腸易激綜合症、心臟病，甚至癌症。精神科醫生指，壓力絕不是由外而來，是個人對壓力的看法，受內在因素影響。>

睇落唔少狗有病症

值得參考

麻包袋

推

唔多明，包住d垃圾幫手清潔香港？

真係夠嘈，唔小心跌左入草叢咪有排搵！？

起身屌閪啦!

我地冇野多，錢多
一晚幾十粒都煩
同你玩足成個月
用丫叉射去邊好
草叢，平台，樹上，冷氣機頂

小心d

嘩，咁仲得了
買黎防狼旁下人好了